元朗 跌左黑色銀包

我有個傻仔朋友
岩岩晚上7點 係輕鐵761跌左個黑色銀包
入面有證件 銀行卡 工作證 禁區紙
個銀包係個傻仔個老婆自己整咖
幫幫佢手呀
有消息可聯絡我

推 幫幫手